<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Profil on DPPESDM KALBAR</title>
    <link>//localhost:1313/profil/</link>
    <description>Recent content in Profil on DPPESDM KALBAR</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>id</language>
    <lastBuildDate>Wed, 08 Nov 2023 04:00:10 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="//localhost:1313/profil/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Visi dan Misi</title>
      <link>//localhost:1313/profil/visi-dan-misi/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Nov 2023 04:00:10 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/profil/visi-dan-misi/</guid>
      <description>Terwujudnya Kesejahteraan Masyarakat Kalimantan Barat Melalui Percepatan Pembangunan Infrastruktur Dan Perbaikan Tata Kelola Pemerintahan&#xA;Mewujudkan percepatan pembangunan infrastruktur.&#xD;Mewujudkan tata kelola pemerintahan berkualitas dengan prinsip-prinsip Good Governance&#xD;Mewujudkan masyarakat yang sehat, cerdas, produktif, dan inovatif&#xD;Mewujudkan masyarakat sejahtera&#xD;Mewujudkan masyarakat yang tertib&#xD;Mewujudkan pembangunan berwawasan lingkungan&#xD;&amp;nbsp;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Sambutan Kepala Dinas</title>
      <link>//localhost:1313/profil/sambutan-kepala-dinas/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Nov 2023 03:58:07 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/profil/sambutan-kepala-dinas/</guid>
      <description>Assalamu&#39;alaikum Warahmatullahi Wabarakaatuh&#xA;Salam Sejahtera untuk kita semua .&#xA;Puji dan syukur kita panjatkan ke hadirat Tuhan Yang Maha Esa, yang selalu melimpahkan rahmat serta karunia-Nya kepada kita semua.&#xA;Dinas Perindustrian, Perdagangan, Energi dan Sumber Daya Mineral&amp;nbsp;Provinsi Kalimantan Barat sebagai Organisasi Perangkat Daerah dengan tugas melaksanakan urusan Pemerintah Daerah berdasarkan asas Otonomi dan tugas Pembantuan pada bidang Industri, Perdagangan, Energi dan Sumber Daya Mineral di Provinsi Kalimantan Barat.&#xA;Seiring kemajuan teknologi informasi dan kebutuhan akan informasi yang cepat, tepat, akurat, dan akuntabel, Dinas Perindustrian, Perdagangan, Energi dan Sumber Daya Mineral&amp;nbsp; Provinsi Kalimantan Barat juga berupaya memberikan informasi publik sebagaimana diamantkan di dalam Undang &amp;ndash; Undang Nomor 14 Tahun 2018 di wilayah Kalimantan Barat melalui media Website, menyediakan informasi &amp;ndash; informasi perkembangan di bidang industri, perdagangan, Energi dan Sumber daya Mineral, khususnya di Provinsi Kalimantan Barat,</description>
    </item>
    <item>
      <title>Profil Kepala Dinas</title>
      <link>//localhost:1313/profil/profil-kepala-dinas/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Nov 2023 03:56:41 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/profil/profil-kepala-dinas/</guid>
      <description>Data Pribadi&#xA;Nama Lengkap&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&#xA;: Dr. Syarif Kamaruzaman, M.Si&#xA;Tempat / TanggalLahir&#xA;: Kubu, 21 September 1966&#xA;Agama&#xA;: Islam&#xA;Pendidikan&#xA;: S3 Sosiologi, Universitas Padjajaran Bandung&#xA;&amp;nbsp;&#xD;&amp;nbsp;&#xD;Riwayat Jabatan&#xA;SEKWILCAM&#xA;Kasubbis Penyusunan Program dan Anggaran&#xA;Kepala Seksi Pengembangan Desa Dis Sosial dan Pemb. Masyarakat&#xA;Kepala Bidang Pengembangan dan Pemberdayaan Masyarakat Dis Sosial dan Pemb. Masyarakat&#xA;Kepala UPRS &amp;ndash; Dinas Sosial&#xA;Sekretaris Dinas Tenaga Kerja dan Transmingrasi Prov. Kalbar</description>
    </item>
    <item>
      <title>Struktur Organisasi</title>
      <link>//localhost:1313/profil/struktur-organisasi/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Nov 2023 03:55:24 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/profil/struktur-organisasi/</guid>
      <description>Struktur Organisasi Dinas Perindustrian dan Perdagangan Provinsi Kalimantan Barat sesuai Peraturan Gubernur Kalimantan Barat Nomor 132 Tahun 2021 Tentang Kedudukan, Susunan Organisasi, Tugas dan Fungsi, Serta Tata Dinas Perindustrian dan Perdagangan Provinsi Kalimantan Barat</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ruang Lingkup Kegiatan</title>
      <link>//localhost:1313/profil/ruang-lingkup-kegiatan/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Nov 2023 03:52:14 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/profil/ruang-lingkup-kegiatan/</guid>
      <description>Berdasarkan Peraturan Gubernur Nomor 132 Tahun 2021 Tentang Kedudukan, Sususnan, Organisasi, Tugas Dan Fungsi, Serta Tata Kerja Dinas Perindustrian Perdagangan Energi dan Sumber Daya Mineral Provinsi Kalimantan Barat, susunan organisasi terdiri dari :&#xA;Susunan Organisasi Dinas terdiri dari :&#xD;Kepala Dinas;&#xD;Sekretariat;&#xD;Sub Bagian Umum dan Aparatur; dan&#xD;Sub Bagian Keuangan dan Aset.&#xD;Bidang Perindustrian;&#xD;Bidang Pengembangan Perdagangan Luar Negeri, Perlindungan Konsumen dan Tertib Niaga;&#xD;Bidang Perdagangan Dalam Negeri;&#xD;Pengelolaan Energi dan Ketenagalistrikan;&#xD;Bidang Sumber Daya Mineral; dan&#xD;Unit Pelaksana Teknis;&#xD;Sekretariat</description>
    </item>
    <item>
      <title>Profil Dinas PERINDAG ESDM Provinsi Kalimantan Barat</title>
      <link>//localhost:1313/profil/profil-dinas-perindag-esdm-provinsi-kalimantan-barat/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Nov 2023 03:51:01 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/profil/profil-dinas-perindag-esdm-provinsi-kalimantan-barat/</guid>
      <description>Dinas Perindustrian, Perdagangan, Energi dan Sumber Daya Mineral Provinsi Kalimantan Barat di bentuk pada tanggal 30 April 2021 berdasarkan Peraturan Daerah (PERDA) No 5 tahun 2021 tentang Perubahan Kedua Atas Peraturan Daerah Nomor 8 Tahun 2016 Tentang Pembentukan dan Susunan Perangkat Daerah Provinsi Kalimantan Barat.&#xA;Dinas Perindustrian, Perdagangan, Energi dan Sumber Daya Mineral Provinsi Kalimantan Barat merupakan penggabungan Dinas Perindustrian dan Perdagangan dan Dinas Energi dan Sumber Daya Mineral. Dr.Syarif Kamaruzaman,M.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
